聯合國已經變左支那衛星組織，大家唔好再捐錢俾佢

所有國際NGO都踩香港一腳，一蚊都唔好益佢地

從來都無捐過 成班吸金垃圾

有錢嘅去捐好鄰舍守護孩子

好似仲可以搞埋扣稅 唔撚益正苦